點樣可以減肥

我諗住一星期做三次運動每次45分鐘
飲食方面晏晝自己帶飯清淡
夜晚希望可以做到戒澱粉質
因為而家覺得身體負荷好大

我如果食晏晝代餐可唔可以減肥

因為唔想早死同埋希望可以健康又靚啲所以今次的起心肝減肥

睇嚟你係佢fans

kinkin

is.

食少啲碳水化合物

澱粉質係咪都要戒

戒乜Q
食少D肥膩野甜品呢D
其他食物照食但個量減下就OK
運動要KEEP住做
你極端式戒口除非你有能本事戒一世
否則都係極速反彈

dll濛

想快啲達標

綿花糖女孩

我唔識佢55

咩

我EX話用我相打飛機 好驚驚

my sheep

搶我女人？

打卡放上IG就減到